{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158560?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 씨스타 호스텔 (SEASTAR HOSTEL)"
    },
    "text": "チェックインをスムーズに進めるために、予約者は予約者の名前を言わなければならず、未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書を持参していない場合は入室が制限されます。 また、退室時間を必ず守らなければならず、決められた時間以降に退室する場合、追加料金が発生することがあるそうです。 宿泊文化エチケットを守って楽しく快適な休息を取るようにと言われ、養殖物の処理、汚染注意、分別収集を守らなければならないそうです。 各部屋の入室基準と追加人数に対する追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があり、オンシーズン、特定日、祝日には料金変動があるとお知らせします。 ホテル式アメニティの提供は歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーを除いて提供するそうで、人数追加の際には一人当たり10,000ウォンの追加料金がかかるそうです。 また、ネットフリックスの視聴が可能だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの際、予約者は何を言わなければならないですか？",
            "answer": "予約者は予約者の名前を言わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参していない場合、入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を必ず守らなければならず、決められた時間以降に退室する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊文化エチケットとして何を守らなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊文化エチケットを守って楽しく快適な休息を取るようにと言われ、養殖物の処理、汚染注意、分別収集を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "各部屋の入室基準とは何ですか？",
            "answer": "各部屋の入室基準や追加人数に対する追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン、特定日、祝日には何か料金変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金変動があるとお知らせします。"
        },
        {
            "question": "ホテル式アメニティとして何が提供されますか？",
            "answer": "ホテル式アメニティの提供は歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーを除いて提供するそうです。"
        },
        {
            "question": "人数追加時にかかる追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加の際には一人当たり10,000ウォンの追加料金がかかるそうです。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能だそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 432
    }
}